Covid-19 唔應該叫武漢肺炎

應該叫＂武器肺炎＂

不服來辯